班人將連登野放係日常生活真係好痴綫

話説我同朋友出街，講起一個話題
我:唔係呀..咁卡特真係counter.......
佢:吾你老母
我:咁佢招e真係…
佢:甘你老母
我:係咪玩野呀
佢:牙你老母

之後我比佢老母左一晚